華爾街Downtown 住宅100萬美元上車

華爾街住宅百萬美元入場

位於美國紐約曼哈頓下城區的華爾街，一直是國際金融市場焦點。樓齡約87年的One Wall Street將改建為住宅項目，提供566伙，本月11日至13日於本港進行展銷，入場費料不足100萬美元（約780萬港元）。

One Wall Street樓高50層，位於曼哈頓下城區華爾街及百老滙大道交界，過去曾先後稱為歐文信託公司大廈（Irving Trust Company Building）和紐約梅隆銀行大廈（BNY Mellon Building），現正進行重新設計，擬提供566個住宅單位，標準戶實用面積約688至3000方呎，開放式至4房間隔，另設頂層複式連天台戶，實用面積逾12000方呎，預計2020年落成。

美國物業代理CORE創辦人及行政總裁Shaun Osher指出，市場對曼哈頓下城區住宅的需求殷切，現時區內平均呎價約2000美元（約15600港元），價格走勢表現平穩。

仲量聯行國際住宅部主管黃嘉欣認為，華爾街近年愈來愈多創意工業及初創企業進駐，對住宅有強大需求，吸引發展商在該區發展住宅，形成全新的生活圈。

Manhattan downtown平均呎價仲平過屯門山旮旯地區新盤

御半山屈機好多

海之戀

華爾街咪同鴨寮街差唔多水平
唔值咁貴

俾你住開長島 2千呎 house
連私人游泳池都可能唔駛咁貴
你會唔會搬黎住呢到 ?

鬼佬住開 house , 尤求結左婚
condo 同 apartment 跟本唔會考慮
要炒樓都唔會炒 apartment

講真 香港地有錢買樓不如移民
唔好望住香港呢d 垃圾地方
羅8百萬就有2/3 千呎 , 幾個廁所
十尻幾間房 , 仲有私人泳池 , 駛撚同人爭同人逼
你係香港搵幾錢先有私人泳池？
仲未計下一代教育 就算6歲先要番學
10歲英文就好過廿歲香港人
未計福利之類

你話你呢代可能融入唔到
起馬你仔女 abc 一定冇問題
仲會多謝爸爸移民移得好 , 有真正的自由

可必生個仔出黎仲要佢望住5百呎籠屋係到打飛機

嗱！ 人地就可以大大隻字 寫住 華爾街1號啦
香港啲私樓

喂，點解佢嗰碗多一粒魚蛋㗎 ？快啲同我升高華爾街嘅樓價！

我住wall street 架

87年樓點同御半山比

香港果啲樓盤名真係笑死人